藍霉天同精臭味夾埋同一間房好難頂

屌佢老母開晒窗都冇風吹入黎
仲腥過街市d 死魚

射左兩次

#1神之廢青幾秒前

dormicum...

第三次

diu no chinese

#4神之廢青幾秒前

藍精靈

第六次

十分勁

做乜勁

成個垃圾筒都係用過既紙巾

唔通未用過咩屌

睇錯啊

都話打個折頭俾你

乜撚野藍霉天呀

00後返去玩賓周仔喇屌你老無

我想配con

屌你老母
想搵返佢篇野
有冇save低

邊個佢啊

社工